今晚六四晚會擺明係非法集會警方都唔驅散

今晚係冇批准之餘 佢哋又大叫口號 咁都唔驅散？
之前入商場唱歌就驅散？

做戲比外國睇

全世界D 記者望實咪做下樣
平時D集會未到地鐵站門口己經全部禁底曬SS 上曬車

外媒多就安全

都話最驚你真正切割唔悼念咯

咁以後所有遊行集會都用悼念六四做理由

跟你返屋企

每個月四號？

六四大中華膠梗係比你搞

黑警就係法律
準則就係心情

佢哋屌緊美國
自己點算

重唔放tg，炒晒你地，換城管黎，8000一個，又平又好用

反了反了

如果我地宜家係維園行去中聯辦會點呢

支共落左order呀嘛
六四咁指標性
班狗一定扮克制
聽日政府就可以衝出嚟話
基本法保障自由乜乜乜
叫人唔洗驚國安法

畫面很靚, 大家都很乖, 加油

係咪代表要做野 不如試下遊行？

做戲
成班垃圾

香港警察 選擇性執法

太遠啦

佢地唔係以為比外媒睇

人地唔知佢地衰野下話

佢唔係當人弱智下

諗多咗
因為今日係64

因為國際社會知乜嘢叫六四,唔知乜叫和你lunch

各區比預期多人出黎 ....